問價

一隻似pnd既手機遊戲 development要幾錢?

由0開始?

五百萬得唔得?

Game Director
Graphics Designer
Programmer
Engineer
...

當你Total 10個人好未
當你平均每人兩皮一個月好未
當你1年Development好未

10×20000×12
=2400000

都仲未計雜費、電腦、乜乜柒柒

似個定義好糢糊，個Req要準啲。

另外，出錢之餘結果未必如意，不如自己學整，

科大抄game 都唔洗2百幾萬...

抄平過整

重新整過既話，應該5百萬。
抄既話，等收信算拉。